Key: A Value: 58
Key: C Value: 52
Key: D Value: 87
Key: E Value: 22
Key: F Value: 28
Key: I Value: 65
Key: L Value: 9
Key: M Value: 83
Key: N Value: 102
Key: O Value: 3
Key: P Value: 111
Key: Q Value: 27
Key: S Value: 87
Key: U Value: 28
Key: V Value: 61
Key: a Value: 2800
Key: b Value: 440
Key: c Value: 1522
Key: d Value: 1008
Key: e Value: 4096
Key: f Value: 356
Key: g Value: 442
Key: h Value: 192
Key: i Value: 3630
Key: j Value: 36
Key: l Value: 2034
Key: , Value: 597
Key: m Value: 1657
Key: n Value: 2115
Key: . Value: 815
Key: o Value: 1537
Key: p Value: 795
Key: q Value: 434
Key: r Value: 2072
Key: s Value: 3036
Key: t Value: 2935
Key: u Value: 3312
Key: v Value: 501
Key: x Value: 70
Key: ; Value: 8
